【連登仔學嘢】完美演澤霸關愛座

學到嘢味？阿叔好波

打錯字。。演繹

係完美避開關愛座

都霸咗一個